同樣，你可以參考計算器或特定配方中給出的範圍。如何幫助你的麵糰在冬天的時候長起來？|貝基·克里斯托| 2021年2月1日|華盛頓郵報
取而代之的是，現代的額外幫助可能採取AI驅動的聊天機器人、實時計算器或比這兩者更微妙的技術的形式。以科技為動力的智能而非緩慢的輔導課程浪潮| Natasha Mascarenhas | 2021年1月7日| TechCrunch
我們所知道的平板電腦現在更先進、功能更強大、用途更廣，而且，很幸運的是，它的設計不像巨型圖形計算器。最佳Android平板電腦：為你找到合適的設備| Eric Alt | 2020年12月17日|科普
例如，“苔蘚地球”提供了一個碳計算器，以及通過種植本土樹木來抵消這種影響的方法。如何購買真正起作用的碳補償| Ula Chrobak | 2020年12月3日|科普
如果一臺計算器或一臺計算機將與你在一起，與你一起，在未來可靠地使用，那麼它是你擴展自我的一部分，你應該測試整個擴展自我。在流感大流行期間（以及之後）給孩子們進行開卷考試的理由|瓦萊麗·施特勞斯| 2020年11月30日|華盛頓郵報
我過去常常拆下一個計算器來了解它是如何工作的。損失5億美元后遭誹謗的比特幣大亨：我的生命岌岌可危| Nathalie Kyoko Stucky | 2014年9月17日|每日野獸
也就是說，南加州的健康保險計算器說，一個62歲的人每年將為最高計劃支付7200美元。為什麼初級保健醫生需要最低工資| Daniela Drake | 2014年5月13日| DAILY BEAST
如果我的計算器讀對了，那將是0.000001%。2014年達沃斯，惡作劇之神統治|克里斯托弗·迪基| 2014年1月21日|每日野獸
這個計算器的發明只是為了促進已經價值數十億美元的他汀類藥物市場的銷售嗎？最新進展：膽固醇混亂|肯特·塞普科維茨| 2013年11月19日|每日野獸
新的指導方針和一個油嘴滑舌的在線計算器給膽固醇的爭論增添了新的困惑。最新進展：膽固醇混亂|肯特·塞普科維茨| 2013年11月19日|每日野獸
它是圓形的，帶有一個小的矩形投影，用於操作員的控制和計算器。邊境費|霍勒斯·布朗·費夫
他的年鑑比Leadbeater或任何其他與他同時代的計算器更受歡迎。美國有色人種的狀況、地位、移民和命運|馬丁R.德拉尼
然後她把更多的數字輸入計算器，並把結果交給Ato。太空獵人|約瑟夫·埃弗裡奇·凱勒姆
與此同時，Nea將一排排數字輸入嗡嗡作響的計算器。太空獵人|約瑟夫·埃弗裡奇·凱勒姆
第二節課的一名計算機員正在把讀數輸入小桌子上的計算器，而穆爾薩斯正在讀出這些數字。不明智的孩子|戈登·蘭德爾·加勒特